住公屋想轉電子鎖威下

房署比唔比換大門架

狗屋都要上鎖？

比你老母

方便係方便，唔覺有幾威。
利申：用緊但唔係公屋

成度門換過 裝返四鉸

指紋鎖好屌

唔驚隔離個癲佬唧萬能膠

你屋企得垃圾，打開門都無野偷，所以唔洗轉

有鐵閘裝電子鎖有乜用

拆左鐵閘佢

咪再串我地屋邨仔

收啦 有勞力士, iphone Xs, supreme logo box tee, yeezy

鐵閘裝埋電子鎖

狗拎唔到iphone xs出街 所以放係屋企怕比人偷？

酸撚到你

好skr🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿
Ching應該幾靚仔

咁有錢 一定要裝啦 仲要裝2個 以防比人爆左一個 仲有一個頂住

買舊電子鎖貼上去。但其實照用鎖鑰開門。仲難察覺又唔會俾房署話

一層唐樓都屌打呢啲野

我記得房署有張裝修指引

即係點

裝咗即係話俾人知此地無銀三百兩

有

總之佢收返間公屋 你就要還原返所有野

如果細改佢有時會算9數，上面果位係話閘到拆左去，咁一定唔得啦

垃圾狗屋換咩鎖

所以唔好搞咁多野啦 電子鎖又唔係安全

公屋最多CASH
全港天水圍最多夾萬

易壞又易爆格

ching件雪山呢？

煩撚夠未 一個假膠 一班仇公屋撚一唱一和

認真果句，唔係咒你
小心比人見你用靚門鎖就黎爆你格
個個門鎖都差唔多，得你果個特別靚仔
到時佢唔爆你爆邊個
Btw電子鎖信唔過
私樓D看更係咪都叫你登記
個鎖廢極都未必有人會爆
你公屋裝，D看更阿豬阿狗都放上黎
爆完都冇記錄啦

你屋企唔裝鐵閘木門都無嘢畀人偷
放心啦

偷你個鎖

唔該交番間公屋出黎 屌你老母

屌你老母 交番間公屋出黎訓街啦

正常爆你鎖，點會爆個特別既鎖，真係挑戰自己呀
人地專業爆鎖偷野，識爆普通門鎖既一定多過識爆電子鎖， 電子鎖仲有機會連左上網，除非條友白痴，正常點都唔會走去爆電子鎖

淨係爆夾爆公屋都好有問題#

做開爆格，你估唔會與時並進咩
比你做賊都揀戶有錢既黎爆啦

一裝 裝兩把

全村最威

做開爆格會唔會走去爆公屋
爆得公屋多數都係熟人做

租置係比

任你玩，想豪裝都得

屋企冇人 打開大門都冇人入啦
貪你屋企有寶咩

好耐都無聽過有人爆格

可以呀，搵鑽佬嚟拆咗原本把老虎鎖，鑿大個鎖位裝到呀，$800人工，還原時拆走電子鎖抆平玻璃膠補位，俾番把老虎鎖佢得喇。

成條邨得你用好撚威㗎，可以晚晚屌不同嘅屋邨妹

不嬲唔閂門 好人好姐身冇屎驚咩比人偷野

坐監都有得換鎖？

可以換， 但一換過就攻府唔包你維修

指紋鎖真係好方便
但公屋就算吧啦...

驚人偷你喲狗糧咩

問管理處/房署

問連登做咩？個個連登仔都私樓仔

But u r公屋仔

見有戶人家係唔關鐵閘, 係木門裝咗個電子鎖.
但成件事好九唔搭八, 橙黃色木門配電子鎖.

公屋狗撚有錢轉咩

所以咪話得垃圾囉

一野鋤落個指紋度

你住開果間都有鎖

全部a 貨

酸撚到 你有咩

好撚威

留返d錢俾yoyo好過啦，㭍頭蓋😂

好多人唔抵得我地有superme薯

想直情換埋道門

要威就換埋間屋啦，仆街

點威咪又係公屋仔

DHL嗰件潮tee呢？

用條999金鏈鎖住道鐵閘仲威

放撚左

個friend做開鎖
電子鎖要用電鑽鑚爛去
無得用百合開
所以爆格一定唔會簡電子鎖

長知識，受教了

威極咪以係公屋 慳返啲錢啦

咪又係*

換電子鎖點解要換門
利申 用緊

裝鎖條友廢開唔到窿掛

你間公屋自置咪可以換囉

都係門鎖一個，有幾威？唔通個鎖係用純金造既嗎？

公屋環境屌打九成私樓啦

比人偷埋個電子鎖就好笑

換可以 自己房門換啦

唔係掛
多大媽係你樓下跳舞？

到你俾人收公屋要還原返，好似係

利伸：由細到大都住私樓

無電嗰下就經典囉

中過就想拆咗佢 我成日問我老母用電子鎖又鎖乜鐵閘

搞笑

要三星個款，好型